碌架床裝風扇

如題
但係係上格床

床頭貼窗
風扇都裝床尾個邊 但冇支架冇剩

用住usb夾夾風扇先囉

唔夠大風
先前已經有個風扇係到 就係差個架 可以點做

推

裝冷氣機

裝係天花板

就係唔想開太多冷氣

可以點裝

影黎睇下咩環境先啦巴打

用夾扇夾住張床

我老豆幫我喺床尾釘左塊打直擺既木板，然後再鑲部風扇喺塊木板到

好似我咁
首先 買個床架
之後再果把小風扇。搞店

以上 淘寶買返黎

淘寶要搵
蚊帐支架杆= 床架
記得要買 可伸縮果隻

普通款式 太高/太闊 我地唔岩用

希望幫到你啦

碌架床用到床架？

裝幾把usb風扇

但碌架床上層 個風扇夾到都用唔到

風扇係幾大個？

日本城有d 細風扇夾床邊／尾

斷頭台

係 當初買果時無留意到依樣野
應該要買 夾果隻先岩

整風扇燈

好多支 不銹鋼鐵棍 組成一個長方形

你自己睇下啦

【学生宿舍寝室遮光布不锈钢单人上铺下铺可伸缩床架子蚊帐床帘支架】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥I0j4bBabXlc￥后到👉淘♂寳♀👈

我係買全框